你Jupas放過乜，你in過，好想入，但最後冇收你既科？

Sorry for 1999

中大政政

含大性教育學士

港大醫學

IT類嘅科，本身細細個就鍾意，比賽都成日參加。中大叫我去面試都做埋，最後唔夠分靠ASSO讀返

中大哲學
高考medium會考唔夠分
不過應該interview都衰埋
講得好差

CU engine，夠分比同組個死八婆搞到衰Interview，弱撚智最後連CU engine都入唔到

最後讀咗咩

Hku civil @1998
AL 1A2B2D唔收

明愛nursing

BU Visual Art

師兄最後讀咗咩？
利申：都係入唔到政政

CU LLB
仲記得個日有個好靚嘅女仔in

認真
當年in過某間成日比連登仔笑嘅大學
Interview太柒佢寄埋信嚟話唔收我
最後入咗中大同一科

UST GBUS

我a1-3都係engine 黎, 所以冇咩特別

我是來留名的

含大？

中大日研

明愛都唔收你
師兄幾多分

Oh

Portfolio?

入東大悔終生
你應該入返明愛

港大文學院

LAW?

即係你未入？勸你有定心理準備
間學校真係好撚西

有睇間野secret都知咩事 當自己比幾十萬買個nursing牌算

東大唔係好d咩

HKU 6717

收高一兩分
但間野管理得好垃圾

CU 數定曬銀士
in過，好想入
結果英文2咗

In得唔好，太緊張

聽人講係鬼佬教中文 真唔真？

你比我簡多次 我入中大mbchb
In過唔收

二次傷害我入唔到

BU BBA20個人in 19個都係女得我1個毒撚不過好彩冇入到

收皮啦

對唔字無睇清楚
hug

Cu engine入唔到都無所謂啦

Why?
一開始爭崩頭 最後中曬伏？

浸大社工

埋大多媒體

CU LLB 嘅女係正過HKU LLB
利申 HKU

一堆後門狗

UST civil
最後polyu civil grad

ivy engine

中大info day個姐姐

巴打最後讀咩

港大唔係最勁咩

咁多人想入中大政政
利申a1入唔到

中大醫科

6028 Landscape Architecture

Mbchb

宜家有更好嘅選擇就咁講姐

CU Global Studies
In嗰陣發現當時嘅自己根本冇料
同組人啲英文流利到仆街 又醒目

聽落好伏

當年新科嚟 好似平均收28分
唔知點解佢又比我in 咪去試吓

BU 中醫

當年唔夠分in cu law，好想入，interview博曬老命講。retake完個分高過hku law upper quartile，無遺憾了。

hku speech

讀law =乞食

小島個program structure 同teaching 閪呢

人生唔洗搵咁多，開心重要啲。而且law都未算乞食。

然後入左中大醫學？

in嘅機會都冇

CU science, 最後考得差 改咗其他option係頭
自己同屋企人都想入到CU 但最後事與願違 直到讀完大學呢件事都仲係心裏一條刺

可能有人會覺得都係乞食科有咩好介意，但我自己真係恨咗好多年想入，放榜個日灰咗好耐

Lm

冇放過嘅中大政政 因為實唔夠分入

CU hotel man In得太差

好彩入唔到 讀政治去港大讀